金正恩警告︰美國全境都在北韓核武器的攻擊範圍內

【Now新聞台】北韓領袖金正恩發表新年講話，警告美國全境都在北韓核武器的攻擊範圍內。

金正恩在新年講話中，宣稱完成國家核武力建設的歷史大業，美國必須明白這個事實，又說未來會集中部署核彈頭和彈道導彈。

金正恩警告整個美國都在北韓的核武攻擊範圍內，美國不會有能力向北韓發動戰爭，而啟動核武的按鈕一直都在他的桌上，他強調這個是事實，並非威嚇。

不過，金正恩亦提到北韓和南韓應該改善關係，雙方對話的道路是打開的，他又說正考慮派代表團參加南韓主辦的冬季奧運會。

新年就講可以全境襲擊美國

認真香港九龍無得避

開年

準備好幾盒午餐肉

成段野重點係最後一段
就係問南韓可唔可以fd番

侵侵表示：你都係想我幫你開年姐

講左年幾，幾時先射得出

搞佢個fd但又要同你做朋友

冬季奧運仲有半個月咋喎
話去就去
你出人參加遮, 佢都要安排架
點知你既人係咪勇士
搵野黎講, 吹水

金仔諗住派幾個死士去參賽

片中肥仔搖下搖下,但枱上有核彈掣,佢d肥膏一 bell到枱面,美國即rip

係2泡rip+日本/支國可能rip
就當肥仔真係射得出射得中，粒彈要飛咁遠，中間個時間差咁大，美帝實有能力截到，截完冇可能唔開你波，於是2泡rip，日支就睇肥仔有冇能力拉佢地落水啦

九成九恐怖襲擊

唔射係冇膽鬼

邊夠呀

金仔意思係唔想死

金仔淆底了

就算可以全境射，但係金仔你有幾多粒先？你射一粒落大城市，美國夠你全國核飽和攻擊。

題外話一問
點解講親北韓，都只係拉到去美國支那南韓日本
其實歐洲同北韓係點
北韓好似當歐洲透明咁